[Marvel] The Defenders

原來已經出左trailer
有Daredevil, Jessica jones, Luke Cage, Iron Fist
放埋一齊九唔撘八咁
個人覺得除左DD 其餘嗰三個好似無乜睇頭
不過有得睇DD
八月中出

八月中出

淨係想睇dd

DD and friends

Daredevil!

咩撚野九唔搭八

除左iron fish之外個個都有睇頭